點解對我同對啲ex唔同

佢地都會無理取鬧 點解佢地無理取鬧
你就會搵返佢地
我無理取鬧 就等我搵你

因為你係水泡

第一次認同你講既野

因為唔夠愛你

樓主想變ex

你又知佢點對ex？

可能佢唔夠愛你

佢都係咁對我，ex幾過分幾癲都照氹
我盡晒力對佢好對佢有耐性，最後佢話冇feel
我諗我都係做了水泡

因為你唔值